{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_012285",
        "source": "도서",
        "writer": "양선희",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-676-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피비경",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2014-02-20",
        "domain": "음식점",
        "title": "피크닉백"
    },
    "text": "ピクニックセットレンタル及びデザートカフェです。 カカオペイ、アップルペイ可能です。 地下駐車場の無料登録は最大4時間です。 ランチセットの時間を守ってください。 レンタルセットの構成はラタンバッグと小物で、ござ、布、鏡、造花、本、ミニテーブルが含まれます。 紛失防止のため、保証金として身分証明書または1万ウォンをいただいております。 予約制で運営されており、在庫がある場合、当日ご購入いただけます。 帰りは世宗市庁裏の建物で、川辺に位置しています。 世宗象の隣に地下駐車場の入口と出口があります。 錦江水辺公園の隣の駐車場をご利用いただくと無料です。 地下駐車場は出る際に車両番号を教えていただければ最大4時間無料登録いたします。メニューはデカフェのコーヒー豆の変更には500ウォン、オートミルクの変更は500ウォン、水材青蜜茶は6000ウォン、エッグマヨサンドイッチは5000ウォン、コーヒージャムトーストは4000ウォン、ランチセット(ハムエッグサンドイッチ+アメリカーノ)は8000ウォン、ピクニックセットのレンタルは15,000ウォン、ハムエッグサンドイッチは6000ウォン、クルミチョコクッキーは3,000ウォン、マカデミアチョコクッキーは3,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ピクニックセットレンタル及びデザートカフェですか？",
            "answer": "はい、当店はピクニックセットのレンタルとデザートカフェのサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "カカオペイやアップルペイで支払いができますか？",
            "answer": "はい、当店ではカカオペイやアップルペイを利用した支払いが可能です。"
        },
        {
            "question": "地下駐車場の登録は最大4時間までですか？",
            "answer": "はい、地下駐車場の無料登録は最大4時間までとなっております。"
        },
        {
            "question": "レンタルセットにはどのようなアイテムが含まれますか？",
            "answer": "レンタルセットにはラタンバッグ、ござ、布、鏡、造花、本、ミニテーブルが含まれています。"
        },
        {
            "question": "紛失防止のために保証金は必要ですか？",
            "answer": "はい、紛失防止のために保証金として身分証明書または1万ウォンを頂いております。"
        },
        {
            "question": "予約は必要ですか？",
            "answer": "はい、当店は予約制ですが、在庫がある場合には当日ご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はどこにありますか？",
            "answer": "当店の地下駐車場は世宗市庁裏の建物にあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場は無料ですか？",
            "answer": "錦江水辺公園の隣の駐車場を利用すると無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "地下駐車場で4時間以上無料登録するにはどうすればいいですか？",
            "answer": "地下駐車場で4時間以上無料登録するためには、出る際に車両番号を教えていただければ最大4時間無料登録いたします。"
        },
        {
            "question": "メニューに変更が可能ですか？",
            "answer": "はい、メニューに変更が可能です。ただし、コーヒー豆の変更には500ウォン、オートミルクの変更には500ウォン、水材青蜜茶には6000ウォンの追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "ランチセットには何が含まれていますか？",
            "answer": "ランチセットにはハムエッグサンドイッチとアメリカーノが含まれています。"
        },
        {
            "question": "ピクニックセットのレンタル料金はいくらですか？",
            "answer": "ピクニックセットのレンタル料金は15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ハムエッグサンドイッチの値段はいくらですか？",
            "answer": "ハムエッグサンドイッチの値段は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クッキーの値段はいくらですか？",
            "answer": "クルミチョコクッキーとマカデミアチョコクッキーはそれぞれ3,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 394,
        "QA": 590
    }
}